// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
     {
    numb: 1,
    question: "des cambrioleurs sont entrés dans l'appartement de Vineetha.?",
    answer: "La semaine dernière",
    options: [
      "La semaine dernière",
      "Le mois dernier",
      "L'année dernière",
      "le dernier jour"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "............pleure sans cesse.?",
    answer: "Vineetha",
    options: [
      "Shyamala",
      "Vineetha",
      "Sangeetha",
      "Kumar"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: ".se présente sur la scène de l'accident",
    answer: "Un gendarme",
    options: [
      "Un gendarme",
      "Un agent d'assurance",
      "Un vieux homme",
      "Un médecin"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Selon le témoin, C'est la faute du.........qui a fait l'accident?",
    answer: "Chauffeur",
    options: [
      "Chauffeur",
      "gendarme ",
      "piéton ",
      "mécanicien"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Ce jeune homme a grillé le feu ..............?",
    answer: "rouge",
    options: [
      "Vert",
      "rouge",
      "jaune",
      "gris"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "mange en lisant les messages sur son portable.?",
    answer: "Vidya",
    options: [
      "Sanjay",
      "Vidya",
      "le fils",
      "a belle – fille"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "On doit être plus prudent en ..............?",
    answer: "Marchant",
    options: [
      "Marchant",
      "jouant ",
      "mangeant",
      "courant"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Ce sont............qui gâtent les enfants.?",
    answer: "les parents",
    options: [
      "les grands-parents",
      "les parents",
      "les amis",
      "les cousins"
    ]
  },

 {
    numb: 9,
    question: "Elle a beaucoup .............?",
    answer: "voyagé",
    options: [
      "voyager",
      "voyagé",
      "voyagée",
      "voyage"
    ]
  },


 {
    numb: 10,
    question: "Il n'y a plus............ gâteau.?",
    answer: "de",
    options: [
      "du",
      "de",
      "de la",
      "des"
    ]
  },

 {
    numb: 11,
    question: "couleur voulez-vous essayer ?",
    answer: "Quelle",
    options: [
      "Quel",
      "Quels ",
      "Quelle",
      "Quelles"
    ]
  },

 {
    numb: 12,
    question: "Saritha achète beaucoup ............romans français?.",
    answer: "de",
    options: [
      "de",
      "du ",
      "de la",
      "des"
    ]
  },


 {
    numb: 13,
    question: ". Les agents d’assurance mènent une .... ?",
    answer: "enquête",
    options: [
      "sondage  ",
      "observation ",
      "étude",
      "enquête"
    ]
  },

 {
    numb: 14,
    question: "Pourquoi y a-t-il une foule _____ l’appartement de Vineetha ?",
    answer: "devant",
    options: [
      "avant",
      "auparavant",
      "devant",
      "redevant"
    ]
  },
 {
    numb: 15,
    question: "Sangeetha remarque ______ devant l’appartement de Vineetha. ",
    answer: "une foule",
    options: [
      "des gens",
      "du monde",
      "des personnes",
      "une foule"
    ]
  },
 {
    numb: 16,
    question: "Sangeetha ne sait pas du ______?",
    answer: "cambriolage",
    options: [
      "vol",
      "cambriolage",
      "effraction",
      "pillage"
    ]
  },

 {
    numb: 17,
    question: "Vineetha est rentrée seulement _____?",
    answer: "au petit  matin",
    options: [
      "à l’aube",
      "au début du jour ",
      "à l’aurore",
      "au petit  matin"
    ]
  },

   {
    numb: 18,
    question: "Sangeetha trouve ______ horrible.",
    answer: "le",
    options: [
      "le panne de courant",
      "le",
      "des cambrioleurs",
      "le cambriolage"
    ]
  },

 {
    numb: 19,
    question: "Des cambrioleurs ont ______ tous les objets de valeur ?.",
    answer: "pillé",
    options: [
      "brûlé",
      "pillé",
      "fuit",
      "grillé"
    ]
  },

   {
    numb: 20,
    question: "Vineetha n’a aucun espoir de ______ ses biens?",
    answer: "retrouver",
    options: [
      "retrouver",
      "retrouve",
      "trouver",
      "trouve"
    ]
  },

   {
    numb: 21,
    question: "Des cambrioleurs____ par effraction dans l’appartement de Vineetha?",
    answer: "se sont introduits",
    options: [
      "de sont introduits",
      "se sont introduits",
      "dans sont introduits",
      "les sont introduits"
    ]
  },

  {
    numb: 22,
    question: " Un ______ homme au volant de la voiture a renversé une dame au?",
    answer: "jeune",
    options: [
      "sénile",
      "jeune",
      "vieux",
      "vieux"
    ]
  },

  {
    numb: 23,
    question: "La circulation est bloquée par ______?",
    answer: "une foule",
    options: [
      "des gens",
      "un accident",
      "des peuples",
      "une foule"
    ]
  },

  {
    numb: 24,
    question: " La pauvre ______ a traversé la rue sans faire attention.?",
    answer: "dame",
    options: [
      "dame",
      "femme ",
      "madame ",
      "fille"
    ]
  },

   {
    numb: 25,
    question: "_____, ce jeune homme a grillé le feu rouge?",
    answer: "Monsieur",
    options: [
      "Messieurs",
      "Mesdames",
      "Madame",
      "Monsieur"
    ]
  },

   {
    numb: 26,
    question: "Qu’est-ce ______ s’est passé?",
    answer: "qui",
    options: [
      "que",
      "qui",
      "où",
      "qu'"
    ]
  },

   {
    numb: 27,
    question: "Mais non, elle a traversé la rue ______ faire attention !",
    answer: "sans",
    options: [
      "aucun",
      "avec",
      "sans",
      "sauf "
    ]
  },


  {
    numb: 28,
    question: "Vous avez ______ comme une folle au milieu de la rue !",
    answer: "couru",
    options: [
      "couru",
      "courra",
      "mourra",
      "pourvu"
    ]
  },


   {
    numb: 29,
    question: "Il a conduit à toute ______ et n’a pas ralenti la voiture.?",
    answer: "allure",
    options: [
      "allure",
      "allurée",
      "allurer",
      "alluré"
    ]
  },
  
   {
    numb: 30,
    question: "Monsieur, je _____ partir maintenant parce que j’ai un rendez-vous important",
    answer: "dois",
    options: [
      "deux",
      "veux",
      "peux",
      "dois"
    ]
  },



  {
    numb: 31,
    question: "Un jeune homme au volant de la voiture a ______ une dame au carrefour",
    answer: "renversé",
    options: [
      "renverse",
      "renverser",
      "renversée",
      "renversé"
    ]
  },

   {
    numb: 32,
    question: " ______ foule bloque la circulation",
    answer: "une",
    options: [
      "un",
      "du",
      "une",
      "le"
    ]
  },

   {
    numb: 33,
    question: "Monsieur, ______ jeune homme a grillé le feu rouge !",
    answer: "ce",
    options: [
      "ce",
      "cet",
      "ces",
      "cette"
    ]
  },

   {
    numb: 34,
    question: "Vous avez ______ permis ",
    answer: "le",
    options: [
      "la",
      "le",
      "les",
      "da"
    ]
  },

   {
    numb: 35,
    question: "Vous n’avez pas ______ appris le code ! ",
    answer: "bien",
    options: [
      "mauvais",
      "bon",
      "mal",
      "bien"
    ]
  },

   {
    numb: 36,
    question: "______ blague !",
    answer: "sans",
    options: [
      "avec",
      "sans",
      "sauf",
      "aucun"
    ]
  },
 
   {
    numb: 37,
    question: "On regarde avant ______ traverser la rue ! ",
    answer: "de",
    options: [
      "de",
      "le",
      "au",
      "à"
    ]
  },

   {
    numb: 38,
    question: " Vous avez couru comme une ______ au milieu de la rue ! ",
    answer: "folle",
    options: [
      "fol",
      "folle",
      "fou",
      "fous"
     ] 
  },

   {
    numb: 39,
    question: "______ elle est blessée, nous devons appeler une ambulance! ",
    answer: "Puisqu’",
    options: [
      "Contrairement",
      "l'opposé",
      "Réciproquement",
      "Puisqu’"
    ]
  },

   {
    numb: 40,
    question: "Vous avez couru comme une folle au ______ de la rue!",
    answer: "milieu",
    options: [
      "mille",
      "milieu",
      "moyen",
      "mil"
    ]
  },
   {
    numb: 41,
    question: "Non, c’est la ______ du chauffeur ! ",
    answer: "faute",
    options: [
      "faut",
      "fautes",
      "faute",
      "faits"
    ]
  },
   {
    numb: 42,
    question: "Monsieur, je dois partir maintenant______j’ai un rendez-vous important",
    answer: "parce que",
    options: [
      "puisque",
      "parce que",
      "à cause de",
      "en raison de"
    ]
  },
   {
    numb: 43,
    question: "Mais là, ce n’est pas une excuse ______ renverser quelqu’un !",
    answer: "pour",
    options: [
      "de",
      "pour",
      "à",
      "en"
    ]
  },
  
   {
    numb: 44,
    question: "Vineetha n’a aucun ______ de retrouver ses biens",
    answer: "espoir",
    options: [
      "espoir",
      "confiance",
      "espérance",
      "désespoir"
    ]
  },
   {
    numb: 45,
    question: "Des cambrioleurs se sont introduits par effraction dans _____ de Vineetha.",
    answer: "l’appartement",
    options: [
      "le logement",
      "l’habitation ",
      "l’appartement",
      "la maison"
    ]
  },
   {
    numb: 46,
    question: "Les agents d’assurance ______ une enquête.",
    answer: "mènent",
    options: [
      "mènent",
      "dirigent",
      "conduisent",
      "guident"
    ]
  },
   {
    numb: 47,
    question: "Vineetha n’a aucun espoir de retrouver ses ______. ",
    answer: "biens",
    options: [
      "capitau ",
      "fortunes",
      "propriétés",
      "biens"
    ]
  },
   {
    numb: 48,
    question: "Selon ______, ils ont installé un bon système d’alarme dans leurs bâtiments. ",
    answer:"Sangeetha",
    options: [
      "Vineetha",
      "Sangeetha",
      "Shyamala",
      "Vineeth"
    ]
  },
   {
    numb: 49,
    question: "Nous avons installé un bon système d’alarme dans ______ bâtiments.",
    answer: "nos",
    options: [
      "nos",
      "notre",
      "nous",
      "nôtre"
    ]
  },
   {
    numb: 50,
    question: "______, il y a eu une panne de courant dans l’appartement. ",
    answer: "Apparemment",
    options: [
      "Réellement",
      "Effectivement",
      "Apparemment",
      "Inévitablement"
    ]
  },
 
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];